msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# Index
###################################

msgctxt "#33000"
msgid "Recent Updates"
msgstr "最近更新"

msgctxt "#33001"
msgid "HK Drama"
msgstr "香港電視劇"

msgctxt "#33002"
msgid "HK Movies"
msgstr "香港電影"

msgctxt "#33003"
msgid "HK Variety"
msgstr "香港綜藝節目"

msgctxt "#33004"
msgid "Chinese Drama"
msgstr "中國電視劇"

msgctxt "#33005"
msgid "Taiwanese Drama"
msgstr "台灣電視劇"

msgctxt "#33006"
msgid "Korean Drama"
msgstr "韓國電視劇"

msgctxt "#33007"
msgid "Korean Variety"
msgstr "韓國綜藝節目"

msgctxt "#33008"
msgid "Japanese Drama"
msgstr "日本電視劇"

msgctxt "#33009"
msgid "Movies"
msgstr "電影"

msgctxt "#33010"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "#33011"
msgid "Saved List"
msgstr "我的收藏"

msgctxt "#33012"
msgid "Chinese Drama (Cantonese)"
msgstr "中國電視劇 (粵語)"

msgctxt "#33013"
msgid "Taiwanese Drama (Cantonese)"
msgstr "台灣電視劇 (粵語)"

msgctxt "#33014"
msgid "Korean Drama (Cantonese)"
msgstr "韓國電視劇 (粵語)"

msgctxt "#33015"
msgid "Korean Drama (Chinese Subtitles)"
msgstr "韓國電視劇 (中文字幕)"

msgctxt "#33016"
msgid "Japanese Drama (Cantonese)"
msgstr "日本電視劇 (粵語)"

msgctxt "#33017"
msgid "Japanese Drama (Chinese Subtitles)"
msgstr "日本電視劇 (中文字幕)"

msgctxt "#33018"
msgid "Animation"
msgstr "動畫"

# Views
###################################

msgctxt "#33100"
msgid "Select stream"
msgstr "選擇串流"

msgctxt "#33101"
msgid "Play"
msgstr "播放"

msgctxt "#33102"
msgid "Page %s"
msgstr "第%s頁"

msgctxt "#33103"
msgid "First page"
msgstr "首頁"

msgctxt "#33104"
msgid "Last page"
msgstr "尾頁"

msgctxt "#33105"
msgid "Episode %s"
msgstr "第%s集"

msgctxt "#33106"
msgid "Part %s"
msgstr "第%s部分"

msgctxt "#33107"
msgid "Full"
msgstr "完整"

msgctxt "#33108"
msgid "Add to Saved List"
msgstr "儲存至我的收藏"

msgctxt "#33109"
msgid "Remove from Saved List"
msgstr "從我的收藏中刪除"

msgctxt "#33110"
msgid "Chinese Subtitles"
msgstr "中文字幕"

msgctxt "#33111"
msgid "English Subtitles"
msgstr "英文字幕"

msgctxt "#33112"
msgid "Cantonese"
msgstr "粵語"

msgctxt "#33113"
msgid "Mandarin"
msgstr "普通話"

# Settings
###################################

msgctxt "#33200"
msgid "Title Language"
msgstr "標題語言"

msgctxt "#33201"
msgid "English and original title"
msgstr "英文及原本名稱"

msgctxt "#33202"
msgid "English title"
msgstr "英文名稱"

msgctxt "#33203"
msgid "Original title"
msgstr "原本名稱"

# Messages
###################################

msgctxt "#33300"
msgid "Failed to resolve URL"
msgstr "未能獲得視頻網址"

msgctxt "#33301"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "#33302"
msgid "Added to saved list"
msgstr "已儲存至我的收藏"

msgctxt "#33303"
msgid "Removed from saved list"
msgstr "已從我的收藏中刪除"

msgctxt "#33304"
msgid "No search results"
msgstr "沒有搜索結果"
